
Dans un nouveau fichier exo-boostrap. Créer le HTML pour avoir un résultat qui ressemble
A ça sur desktop :
wireframes/desktop.png
et à ça sur tablet : 
wireframes/tablet.png 
Et sur mobile, que chaque élément prenne l'intégralité de la largeur

## notes

desktop: lg
tablet: md
